《紐時》：中國正企圖干涉各國民主政體

《紐時》：中國正企圖干涉各國民主政體

〔即時新聞／綜合報導〕一名來自中國的澳洲富商周澤榮被指控涉嫌賄賂一位聯合國外交官，同時這名富商時常在政商界上捐助，有澳洲官員懷疑其是中國政府特工，認為中國正企圖干涉各國的民主政體。

據《紐約時報》報導，澳洲眾議院情報與安全聯合委員會（Parliamentary Joint Committee on Intelligence and Security）主席哈斯蒂（Andrew Hastie）表示，日前被指控代表中國干涉澳洲政治的億萬富商周澤榮，被爆還涉嫌賄賂一位聯合國外交官，哈斯蒂強調：「他還同中國共產黨及其統一戰線有著廣泛接觸。」

數十年前移民澳洲的房地產開發商周澤榮，時常在政商界上捐贈鉅額，甚至還有自己的媒體，澳洲安全機構就曾警告政治人士，不應接受周澤榮和另一名華人的獻金，因為他們與中國政府有著密切關係；除了捐贈外，周澤榮還曾控告澳洲當地媒體，稱報導賄賂案有損其聲譽。

哈斯蒂警告：「在澳洲，中國共產黨顯然正在暗中干涉我們的媒體、我們的大學，並影響我們的政治進程和公開辯論」報導指出而這次賄賂聯合國官員的消息曝光後，意味著中國的干涉已經跨足了多個國界，令人憂心中國在試圖干涉各國的民主政體。

周澤榮曾辯稱他的政治獻金與中國政府無關，不過，對於賄賂案一事並未發表評論。

有請西方啲左膠解釋下
特別英德意

澳洲而家先醒太遲啦,一早俾人滲透哂

順手請埋侵粉解釋吓呢D紐時出既新聞係咪FAKE NEWS~

企圖

昏迷左廿年？

叫jr 入黎解釋下係咪法西斯

暈迷咗十年？而家先知

嘩 依份野食左屎呀 突然咁正常

聯合國 真係早退早著
得衛生組織有少少用

今日香港 明日西方

又多件肥平類condom

咁睇得起中國

成班柒頭走去信支那

咁睇少中國？唔理佢係米紙老虎，住死裡打就岩架la, 西方唔好留手

公道講句，政治間諜就全世界都有
問題係人地受唔受你果套意識形態
如果歐美真係左膠佔上風，咁支那就有運行
相反如果出多幾個侵侵咁嘅領導層，支那就玩火上身

錢就照收，料就照爆

晨早就應該汁咗佢
另起爐灶

侵侵而家咪要放生中興

仲有通俄門

獨裁國家（俄羅斯）干預美國選舉

但而家國會出聲話唔好放生,我睇似係玩黑白臉

btw當年印尼排華就係因為支共輸出革命做得太核突,踩到人地軍佬條紅線底線,結果強硬收皮,連支共都唔敢出聲屌,更加唔敢救人
所以而家歐美左膠當道咪好彩lo,日日喊要好似online game咁要平衡,唔係突然彈一堆強硬右翼就玩完